msgid ""
msgstr ""
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-09-29 17:59+0700\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

msgid "Action"
msgstr "行为"

#, fuzzy
msgid "Add card"
msgstr "增加等级"

msgid "Add rate"
msgstr "增加等级"

#, fuzzy
msgid "Add user"
msgstr "增加等级"

#, fuzzy, php-format
msgid "Are you sure you want to delete card %s ?"
msgstr "确定删除等级 ?"

#, fuzzy, php-format
msgid "Are you sure you want to delete rate %s ?"
msgstr "确定删除等级 ?"

#, fuzzy, php-format
msgid "Are you sure you want to remove user %s ?"
msgstr "确定删除等级 ?"

#, fuzzy, php-format
msgid "Card %s has been added"
msgstr "等级已添加"

#, fuzzy, php-format
msgid "Card %s has been updated"
msgstr "等级已删除"

#, fuzzy, php-format
msgid "Card id:%d has been deleted"
msgstr "等级已删除"

#, php-format
msgid "Card id:%d not found"
msgstr ""

#, php-format
msgid "Card not found"
msgstr ""

msgid "Destination"
msgstr "目标"

#, fuzzy
msgid "Edit card"
msgstr "编辑等级"

msgid "Edit rate"
msgstr "编辑等级"

#, fuzzy, php-format
msgid "Fail to add card %s"
msgstr "保存等级失败"

#, fuzzy, php-format
msgid "Fail to add rate %s"
msgstr "保存等级失败"

#, php-format
msgid "Fail to add rate %s to card id:%d"
msgstr ""

#, php-format
msgid "Fail to add user %s to card %s"
msgstr ""

#, fuzzy, php-format
msgid "Fail to delete card id:%d"
msgstr "删除等级失败"

#, fuzzy, php-format
msgid "Fail to delete rate id:%d"
msgstr "删除等级失败"

#, php-format
msgid "Fail to remove user id:%d"
msgstr ""

#, fuzzy, php-format
msgid "Fail to update card %s"
msgstr "删除等级失败"

msgid "ID"
msgstr ""

msgid "Last update"
msgstr ""

msgid "Manage SMS rate"
msgstr "管理短信等级"

#, fuzzy
msgid "Manage card"
msgstr "管理短信等级"

#, fuzzy
msgid "Manage rate"
msgstr "管理短信等级"

#, fuzzy
msgid "Manage user"
msgstr "管理短信等级"

msgid "Name"
msgstr ""

msgid "Notes"
msgstr ""

msgid "Prefix"
msgstr "前缀"

msgid "Rate"
msgstr "等级"

#, fuzzy, php-format
msgid "Rate %s has been added"
msgstr "等级已添加"

#, fuzzy, php-format
msgid "Rate %s has been updated"
msgstr "等级已删除"

#, fuzzy, php-format
msgid "Rate %s is not updated"
msgstr "等级已删除"

#, fuzzy, php-format
msgid "Rate id:%d has been deleted"
msgstr "等级已删除"

#, php-format
msgid "Rate id:%d not found"
msgstr ""

msgid "Rate not found"
msgstr ""

msgid "Save"
msgstr "保存"

msgid "User"
msgstr ""

#, fuzzy, php-format
msgid "User %s has been added"
msgstr "等级已添加"

#, fuzzy, php-format
msgid "User %s has been removed"
msgstr "等级已保存"

#, php-format
msgid "User not found"
msgstr ""

msgid "You must fill all fields"
msgstr "你必须填满全部空白"

msgid "You must select user"
msgstr ""

msgid "index.php?app=main&inc=feature_simplerate&route=card&op=card_add"
msgstr ""

msgid ""
"index.php?app=main&inc=feature_simplerate&route=rate&op=rate_add&card_id="
msgstr ""

msgid ""
"index.php?app=main&inc=feature_simplerate&route=user&op=user_add&card_id="
msgstr ""
